Tom Tugendhat：英國應該糾正1981年英國國籍法

Hong Kong reminds us of the responsibility to act on our commitments.

1. To stand by the Sino-British Joint Declaration.

2. To stand by the Hong Kongers who are British Nationals. We can give them the confidence they need to stand strong and return the rights taken away in 1981.

Push

PUSH

PUSH, 入去比like

同埋retweet

推

唔好講啦 做啦仆街

支持

被中共魔爪爪住.... 如何實行?

不要講，只要做

係咁犀利既話 bno都應該唔會出到台

Pus

Push!

晒氣啦 對呢樣野冇幻想 就算班議員肯 政府未必肯 政府肯 英國人民未必肯